------วิธีการใช้งานระบบร้านกาแฟ D-Coffee-------

1. ผู้ใช้เรียกรันหน้า Mainframe.java เพื่อเริ่มต้นการใช้งานโปรแกรม
2. กรอกข้อมูล Username + password และกดปุ่ม Login เพื่อเข้าใช้งาน
       - หากผู้ใช้งานมีสถานะเป็น Manager จะสามารถดูเมนูทั้งหมดได้
       - หากผู้ใช้งานมีสถานะเป็น Employee จะสามารถดูเมนูได้แค่ Point Of Sell และ Stock

**รหัสการเข้าใช้งาน**
Meneger
Username: Kim
Password : 2222

Meneger
Username : Mod
Password : 12345

Employee
Username : Blue
Password : 12345

Employee
Username : Jaa
Password : 12345


3. หน้า Point Of Sell
   -หน้า pos สามารถเลือกเมนูสินค้าที่ต้องการ โดยกดเลือกที่รูปสินค้า
      -สินค้าที่กดเลือกจะย้ายเข้าไปอยู่ในตารางแสดงรายการสินค้า
      -คำนวณราคาสินค้าอัตโนมัติ
      -กดเลือกการเป็นสมาชิก ถ้าเป็นสมาชิกกดค้นหาเบอร์โทร ถ้าต้องการสมัครสมาชิกกดปุ่ม member add 
      -กดยืนยันแล้วหน้าต่างการจ่ายเงินจะเด้งขึ้นมา
      -ใส่จำนวนเงินที่รับมาจากลูกค้า
      -กด Enter เพื่อคิดคำนวณราคาสินค้า และทอนเงิน ถ้าเป็นสมาชิกจะบอกจำนวนแต้มที่ได้รับในการซื้อ

4. หน้า Member
   -แสดงข้อมูลลูกค้าที่เป็นสมาชิกในรูปแบบตาราง
      -สามารถเพิ่ม ลบ แก้ไข ข้อมูลได้

5.หน้า Promotion
   -สามารถเพิ่ม ลบ แก้ไข และแสดงข้อมูลโปรโมชันที่มีในรูปแบบตาราง

6.หน้า Stock
   -เช็ควัตถุดิบในคลัง
       -เพิ่ม ลบ แก้ไข วัตถุดิบ
       -กดดูใบเสร็จของการสั่งซื้อวัตถุดิบ

7.หน้า Product
   -แสดงข้อมูลสินค้า
       -สามารถเพิ่ม ลบ แก้ไข และแสดงข้อมูลในรูปแบบตาราง

8.หน้า Check in Check out
   -แสดงข้อมูลเข้า-ออกของผู้ใช้งานระบบ

9.หน้า Employee
   -สามารถเพิ่ม ลบ แก้ไข และแสดงข้อมูลในรูปแบบตาราง

10.หน้า Salary Employee
   -สร้างใบเสร็จการจ่ายเงินเดือนพนักงาน
       -สามารถเพิ่ม ลบ แก้ไข และแสดงข้อมูล

11.หน้า Elec Water
   -สามารถเพิ่ม ลบ แก้ไข และแสดงข้อมูล

12.หน้า Report
   -สามารถแสดงข้อมูลในรูปแบบกราฟและแผนภูมิวงกลม

13.หลังจากใช้งานเสร็จสิ้นให้กดปุ่ม LogOut และระบบจะบันทึกเวลาออก
 